今次武漢肺炎，係咪天滅支那？

👍🏻 係，支那罪有應得
👎🏻 人道問題，唔好講笑